Title: Io non voto
Date: 2008-02-26
Category: altro
Slug: io-non-voto
Author: Karim N Gorjux
Summary: Io non andrò a votare, mettetevi il cuore in pace. L'ho fatto solo una volta da quando sono abile al voto e giuro solennemente che sarà l'ultima. Non mi faccio più prendere[...]

Io **non andrò a votare**, mettetevi il cuore in pace. L'ho fatto solo una volta da quando sono abile al voto e giuro solennemente che sarà l'ultima. Non mi faccio più prendere per il culo da questa fesseria che sono le votazioni qui in Italia.


 Preferisco di gran lunga seguire [America 2008](http://it.wikipedia.org/wiki/Elezioni_presidenziali_statunitensi_del_2008), dove la propaganda è più credibile, più intelligente, ma soprattutto **non offende l'intelligenza di chi ascolta**. Quando in America sarà ora di votare, pronosticherò il vincente, sperando che sia veramente il migliore perché alla fine dei conti, a noi, le elezioni negli Stati Uniti interessando da **molto** vicino.


